<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="title_activity_register">-registrate</string>
    <string name="title_activity_login">-ingreso</string>
    <string name="title_activity_purchased_predictions">-compra consejos</string>
    <string name="title_activity_contact_us">-pòngase en contacto con nosotros </string>
    <string name="title_activity_in_app_billing">-compra consejos</string>
    <string name="title_activity_info">-infomaciòn</string>
    
    <string name="info">Apuesta en directo es una categoría de apuestas, lo que produce grandes beneficios, así como la oportunidad de "cubrir" tus apuestas.
El empleo de esta categoría de apuestas requiere dedicación de mucho tiempo para el estudio de juegos antes de iniciar y también para su observación.
Para el estudio de los juegos se necesitan la estrategia, la disciplina, el tiempo y el conocimiento de las apuestas y estadísticas.
Nuestro equipo mira los partidos elegidos live y propone el resultado final del partido.
Aprovechamos las grandes variaciones en el rendimiento durante un partido de fútbol para nuestro provecho.
Todos nuestros clientes riceverrano nuestras predicciones en sus teléfonos móviles en vivo.
Lo único que tienes que hacer es apostar.
Más importante es la siguiente estrategia que seguimos y recomendamos:
-Apostar siempre la misma cantidad de dinero (Flat Bet).
Elegimos esta forma de apuestas, ya que es seguro que habrá una serie de buenos resultados, así como ineficaz. Queremos proteger nuestro capital y, al mismo tiempo, aumentar nuestras ganancias.
-Siempre jugamos juegos de probabilidad por la misma razón que se mencionó anteriormente.
-Cuando se confirma nuestra apuesta, cubrimos casi siempre porque de esta manera ganamos  un 4-7% de más.
-Todas la apuestas elegidas  se juegan entre el 45° y el 70° minuto del partido, que es su culminación.
------ ¿Qué es una predicción?
Esta es nuestra filosofía sobre lo que constituye una "predicción".
Para nosotros, la apuesta en los partidos de fútbol es una cuestión de estadística. Utilizamos nuestra amplia experiencia impulsada principalmente por las estadísticas.
------ ¿Qué es cubrir una apuesta?
Durante un juego elegimos un resultado segùn nuestras predicciones. Si nuestras predicciones no se confirman en cualquier punto en el juego, entonces se pierden las apuestas. -Por el contrario, si nuestras predicciones se confirman antes del final del juego, tenemos la posibilidad de no perder el capital invertido. La manera de lograr esto es apostar a los otros dos resultados del partido con una suma de dinero para que no perdamos si, al final del juego, nuestra primera predicción no está confirmada.
Ejemplo:
Cubrimos en una victoria en casa.
Digamos que estamos jugando una victoria en casa que se inicia el juego con una probabilidad de 1,80, y apostamos a 100 unidades. Al cabo del 60° minuto (cuando normalmente tomamos nuestras previsiones), tenemos un empate. El precio en este punto del juego (sin tarjeta roja) es de aproximadamente 2,50 a 2,70. Si se marca un gol el equipo local en ese momento o posteriormente, el precio baja a 1.10 a 1.30. Este es el tiempo para cubrir la apuesta, poniendo la victoria en casa (si jugamos intercambios de apuestas), o apostar por un empate y gana el equipo visitante (jugamos en bookmakers convencionales). En las dos situaciones anteriores cubrimos nuestras apuestas para proteger nuestra inversión de 100 unidades. Pero, ¿por qué lo hacemos? La respuesta a esta pregunta se basa en las estadísticas. Análisis de 2.500 + partidos demostró que los últimos 10 +2 ο 3 minutos  tiempo extra (después de los 80 minutos del partido), aproximadamente el 30% de los partidos van desde la victoria local, a empate o victoria del equipo visitante. Sin cubrir nuestras apuestas tendríamos una ganancia de 820 unidades cada 10 partidos [2, 60 x 70% = 1820 – 1000(10x100) = 820). Cubriendo [2, 40(2, 60-0, 20) x70% = 1680 – 1000 = 680 +300 (los 3 partidos que NO HEMOS PERDIDO)=980.  ESTA ES UNA DIFERENCIA DE 16% DE GANANCIA, SOLO CUBRIENDO NUESTROS PARTIDOS. Si el gol es marcado en los últimos minutos de un juego, podemos cubrir nuestras apuestas con la misma cantidad de dinero, y tener una ganancia, sea cual sea el resultado del juego. Esto hace nuestro beneficio aún mayor.
Podemos hacer coberturas similares en OVER, UNDER,VICTORIA LOCAL O EMPATE, VICTORIA EQUIPO VISITANTE O EMPATE, VICTORIA EQUIPO VISITANTE, EMPATE ecc. Esta es la ventaja del Live Bet: Esta es la ventaja de la apuesta en vivo: usted tiene el tiempo para evitar los juegos que no van de la manera deseada, evitar las apuestas en partidos con lesiones de juego, tarjetas rojas, etc y cuando se apuesta en los partidos, usted tiene el lujo de cubrir su inversión (no perder su capital), y si en los últimos momentos del juego, para obtener un beneficio en cada resultado del juego.</string>


    <string name="termsText">Es vuestra responsabilidad asegurarse de que el dispositivo móvil cumple con todas las especificaciones técnicas necesarias para permitir el acceso y el uso de LiveBetTips aplicación. Aplicaciones de Apple están autorizados para su uso en un dispositivo propiedado o controlado por usted y usando Apple iPhone OS así que usted debe asegurarse de que utiliza un dispositivo apropiado para acceder y utilizar cualquier aplicación de Apple.
    Términos.
    Al acceder LiveBetTips, usted acepta que quedará vinculado por estos Términos y Condiciones de Uso, todas las leyes y regulaciones aplicables, y acepta estar responsable del cumplimiento de las leyes locales aplicables. Si usted no está de acuerdo con cualquiera de estos términos, está prohibido el uso o acceso de esta aplicación. Los materiales contenidos en LiveBetTips aplicación están protegidos por derechos de autor y derecho de marcas.
    INSCRIPCIÓN
    El cliente debe ser mayor de 18 años o más para estar registrado y contratado los servicios de LiveBetTips. Durante el proceso de registro se le pedirá que acepte que tiene 18 años de edad o más. Si usted nota cualquier uso no autorizado de su cuenta o cualquier otra violación de seguridad, debe notificar LiveBetTips. LiveBetTips no es responsable de los daños o pérdidas que surgen de la falta de cumplimiento de esta cláusula.
    Seguridad de los Clientes

    Durante la inscripción con LiveBetTips, se selecciona un nombre de usuario (su dirección de correo electrónico) y la password para activar el servicio y su cuenta. Usted es el único responsable de mantener su nombre de usuario y una contraseña confidencial y tomar toda la responsabilidad por todas las actividades bajo su nombre de usuario y contraseña. Es vuestra responsabilidad comunicarse con LiveBetTips inmediatamente en caso de cualquier uso no autorizado de sus datos de acceso personal.
    Nuestro servicio
    LiveBetTips ofrece consejos y predicciones en vivo (sugerencias) para las apuestas o juegos de azar.
    LIMITACIÓN DE LA RESPONSABILIDAD
    EL USUARIO ENTIENDE Y ACEPTA QUE NO SEREMOS RESPONSABLES POR NINGÚN DAÑO DIRECTO, INDIRECTO, ESPECIAL, INCIDENTAL, CONSECUENTE O EJEMPLAR, INCLUYENDO PERO NO LIMITADO A, DAÑOS POR PÉRDIDA DE BENEFICIOS, VOLUNTAD, USO, DATOS U OTRAS PÉRDIDAS INTANGIBLES (INCLUSO SI SON SIDO ADVERTIDO DE LA POSIBILIDAD DE TALES DAÑOS), COMO RESULTADO DE O DERIVADOS DE (I) EL USO O IMPOSIBILIDAD DE \'EL USO DEL SERVICIO, (II) EL COSTE PARA OBTENER PRODUCTOS DE SUSTITUCIÓN Y / O SERVICIOS RESULTANTES DE CUALQUIER TRANSACCIÓN REALIZADA EN MEDIO DEL SERVICIO, (III) EL ACCESO NO AUTORIZADO O LA ALTERACIÓN DE LAS TRANSMISIONES DE DATOS, O (IV) CUALQUIER OTRO ASUNTO RELACIONADO CON EL SERVICIO (V) O USO DE LA APLICACIÓN POR CUALQUIER PERSONA CON CAPACIDAD LIMITADA LEGAL. LiveBetTips NO ES RESPONSABLE SI UN CLIENTE SE CONVIERTE DIPENDIDO O EMPLEADO DE JUEGOS DE AZAR. LiveBetTips  OFRECE CONSEJOS Y SUGERENCIAS PARA APUESTAS Y NO ES RESPONSABLE POR CUALQUIER PÉRDIDA FINANCIERA O DE OTRO HECHO POR NUESTRO CONSEJO O SUGERENCIAS EN CUALQUIER FORMA.
    Legislación Aplicable
    El usuario acepta que estas Condiciones de Uso y cualquier controversia derivada de la LiveBetTips aplicación o nuestros productos o servicios se regirán e interpretarán de acuerdo con las leyes locales en la sede del propietario de la aplicación LiveBetTips, sin relación a los conflictos de legislación. Al registrarse o utilizar las aplicaciones y LiveBetTips y sus servicios acepta somete a la jurisdicción exclusiva y lugares alrededor del país o la ciudad donde se encuentra la sede del propietario de la aplicación LiveBetTips.
    EL PAGO
    Para acceder a las predicciones de apuestas el usuario debe tener crèditos. Los créditos están disponibles para comprar a través de Apple in app compras. Hay dos productos para comprar a través de Compras In App. El producto de un (1) crèdito o cinco (5) créditos. Cada previsión cuesta un crédito. La forma de pago puede ser cambiado por LiveBetTips , cosa que será anunciada a los clientes antes de comprar créditos.
    Renuncia
    LiveBetTips no garantiza ganancias y no se hace responsable de las pérdidas que surgen de nuestras predicciones (consejos) obtenidos de esta aplicación.
    Las apuestas pueden ser un gran riesgo y los usuarios sólo deben especular con dinero que pueden perder cómodamente y deben asegurarse de que los riesgos implicados se entienden completamente, buscando asesoramiento en caso necesario.
    LiveBetTips no es responsable de las pérdidas derivadas de la utilización de las predicciones (consejos) obtenidos de esta aplicación y no se reembolsarán las pérdidas de este tipo.</string>


    <string name="subject">-objeto</string>
    <string name="yourMessage">-tu mensaje</string>
    <string name="send">-envia  </string>
    <string name="apply">-aplica</string>
    <string name="filters">-filtros</string>
    <string name="credits">-crèditos</string>
    <string name="email">-e-mail</string>
    <string name="password">-password</string>
    <string name="resetPassword"><u>-he olvidado </u></string>
    <string name="register">-registrate</string>
    <string name="accept">-acepta</string>
    <string name="agree"><u>-de acuerdo</u></string>
    <string name="terms"><u>-tèrminos</u></string>


</resources>
