<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>




    <string name="title_activity_register">kaufen Sie Tips (Tips kaufen)</string>
    <string name="title_activity_login">logon</string>
    <string name="title_activity_purchased_predictions">meine Tips</string>
    <string name="title_activity_contact_us">treten Sie mit uns in Verbindung </string>
    <string name="title_activity_in_app_billing">kaufen Sie Tips (Tips kaufen)</string>
    <string name="title_activity_info">Info. (Informationen)</string>
    
    <string name="info">Das „Live Betting“ ist eine Kategorie Wetten, das grosse Profite erbringt, sowie die Gelegenheit zur `Abdeckung\' Ihre Wette.
    Die Besetzung mit dieser Kategorie des Wettens verlangt für die Studie der Spiele viel Zeit sich widmen, bevor sie und auch für ihre Beobachtung anfangen.
    Strategie, Disziplin, Zeit und Wissen des Wettens und Statistiken werden für die Studie der Spiele benötigt.
    Unser Team überwacht die Spiele, die wir Phasen- und im Verbindung mit dem Gebrauch von Statistikmarken Vorhersagen gewählt haben und schlägt zu Ihnen das abschließende Resultat des Spiels vor.
    Wir nutzen die großen Varianten des Ergebnisses während einer Fußballübereinstimmung zu unserem Profit.
    Alle unsere Kunden empfangen unsere Vorhersagen in ihren Phasen Mobiles.\n
    Die einzige Sache, die Sie tun müssen, ist, Ihre Wette zu platzieren.\n

    Was auch wichtig ist, ist die folgende Strategie, die wir folgen und vorschlagen:\n
    - Die gleiche Menge des Geldes (Ebene gewettet-Flat Bet) immer wetten. Wir wählen diese Methode des Wettens, weil es sicher ist, dass es Reihen von erfolgreichem sowie erfolglosem Resultate gibt. Wir möchten unser Kapital schützen und unsere Profite erhöhen, auch.\n
    - Wir spielen immer ungerade Übereinstimmungen aus dem gleichen Grund wie oben erwähnt. - Wenn unsere Wette bestätigt wird, umfassen wir sie fast immer, weil auf diese Weise wir ca. 4 7% mehr erwerben.\n
    - Alle Wetten, die wir wählen, werden zwischen der 45th und 70th Minute der Übereinstimmung gespielt, die sein Höhepunkt ist.\n

    -----Was ist eine Vorhersage?\n

    Dieses ist unsere Philosophie auf, was `Vorhersage festsetzt Für uns ist das Wetten in den Fußballübereinstimmungen ein Stoff von Statistiken. Wir verwenden unsere lange Erfahrung, die hauptsächlich durch Statistiken geführt wird.\n

    ------Was ist die Abdeckung des Wettens?\n

    Während einer Übereinstimmung wählen wir ein Resultat entsprechend unseren Vorhersagen. Wenn unsere Vorhersagen nicht in irgendeinem Punkt des Spiels bestätigt werden, dann ist das Wetten verloren. Auf dem Gegenteil wenn unsere Vorhersage vor dem Ende der Übereinstimmung bestätigt wird, haben wir die Wahrscheinlichkeit, das investierte Kapital nicht zu verlieren. Die Methode, dieses zu erzielen ist, an den anderen zwei Resultaten der Übereinstimmung mit solch einer Summe Geld zu wetten damit nicht zu verlieren, wenn, am Ende der Übereinstimmung, unsere erste Vorhersage nicht bestätigt wird.\n

    BEISPIEL:\n
    Abdeckung auf einem Hauptgewinn
    Lassen Sie uns sagen, dass wir einen Hauptgewinn, der die Übereinstimmung mit Vorteilen von 1.80 beginnt, und gewettet 100 Maßeinheiten spielen. An der Minute 60 (waren wir geben normalerweise unsere Vorhersagen), haben wir einen abgehobenen Betrag. Der Preis an diesem Punkt des Spiels (ohne irgendeine rote Karte) ist ungefähr 2.50 - 2,70.If ein Ziel wird für das Hauptteam zu dieser Zeit gezählt, oder später, geht der Preis unten bis 1.10 - 1.30. Diese die Zeit, die wir unsere Wette umfassen, ist, indem es Hauptgewinn legt (wenn wir an den Wette Austäuschen spielen), oder auf abgehobenem Betrag und weggewinn wenn wettete (wir spielen auf herkömmlichen Buchmachern). In beiden der oben genannten Situationen umfassen wir unsere Wetten, um unsere Investition von 100 Maßeinheiten zu schützen. Aber warum tun wir dies? Die Antwort zu dieser Frage basiert auf Statistiken. Analyse der Übereinstimmungen 2500+ hat gezeigt, dass an den letzten 10 Minuten +2 oder 3 Minuten Stillstandzeit, (nach der Minute 80 der Übereinstimmung), gehen ungefähr 30% der Übereinstimmungen vom Hauptgewinn, zu zeichnen oder vom weggewinn. Ohne unsere Wetten zu umfassen, haben würden wir einen Profit von 820 Maßeinheiten jede 10 Übereinstimmungen [2, 60 x 70% = 1820 - 1000 (10x100) = 820). Mit Dichte [2, 40 (2, 60-0, 20) x70% = 1680 - 1000 = 680 +300 (die 3 Wetten, die wir NICHT VERLOREN) = 980. DER IST EIN UNTERSCHIED 16% MEHR DES PROFITES, GERADE DURCH COVERING OUR ÜBEREINSTIMMUNGEN. Wenn das Ziel an den allerletzten Minuten einer Übereinstimmung gezählt wird, können wir unsere Wetten mit der gleichen Menge umfassen und bilden einen Profit, was auch immer das Resultat der übereinstimmung. Dieses bildet unseren Profit sogar höher.
    Wir können ähnliche Abdeckungen auf unseren Wetten tun, an RÜBER, DARUNTER HAUPTGEWINN ODER ABGEHOBENER BETRAG, WEG GEWINN ODER ABGEHOBENER BETRAG, WEGGEWINN, ABGEHOBENER BETRAG etc. Dieses ist der Vorteil der Live Bet: Sie haben die Zeit, Übereinstimmungen zu vermeiden, die nicht die Methode gehen, die, Sie wünschen, vermeiden, auf Übereinstimmungen mit in Spielverletzungen, roten Karten usw. zu wetten und wenn Sie auf Übereinstimmungen haben den Luxus des Umfassens Ihrer Investition (Ihr Kapital nicht verlierend) wetten, und wenn in den letzten Minuten der Übereinstimmung, bilden einen Profit auf irgendeinem Resultat der Übereinstimmung.</string>

    <string name="termsText">Es ist Ihre Verantwortlichkeit, beweglichen Einheit treffen alle notwendigen technischen Spezifikationen sicherzustellen, um Sie zu aktivieren, auf die LiveBetTips APP zuzugreifen und zu verwenden. Apple Anwendungen werden nur für Gebrauch auf einer Einheit genehmigt, die von Ihnen und mit dem Apple iPhone OS besessen wird oder gesteuert ist, also müssen Sie überprüfen, ob Sie eine passende Einheit benutzen, um auf jede mögliche Apple Anwendung zuzugreifen und zu verwenden.

    Bezeichnungen

    Durch zugreifende LiveBetTips, sind Sie damit einverstanden, durch diese Bedingungen des Gebrauches, aller anwendbaren Gesetze und der Regelungen gesprungen zu werden und stimmen darin überein, dass Sie für Befolgung aller anwendbaren lokalen Gesetze verantwortlich sind. Wenn Sie nicht mit irgendwelchen Bezeichnungen einverstanden sind, werden Sie das Verwenden oder das Zugreifen auf dieser APP untersagt. Die Materialien, die in LiveBetTips APP enthalten werden, werden durch Gesetz des anwendbaren Copyright und der Schutzmarke geschützt.

    REGISTRIERUNG

    Kunde muss 18 oder überschüssige Jahre des Alters sein, zum von Services mit LiveBetTips zu registrieren und sich zu engagieren. Während des Registrierungprozesses werden Sie gebeten, darin übereinzustimmen, dass Sie 18 oder die überschüssige Jahre alt sind. Wenn Sie irgendeinen nicht autorisierten Gebrauch von Ihrem Konto oder irgendeiner Sicherheit Verletzung beachten, sollten Sie LiveBetTips benachrichtigen. LiveBetTips sind nicht für irgendeine Beschädigung oder Verlust verantwortlich, resultierend aus Zuwiderhandlung gegen diese Klausel. Keine falsche Datenübermittlung oder Misrepresentation durch den Kunden steigt kein Anspruch gegen LiveBetTips APP.

    Kunde Sicherheit

    Während Ihrer Registrierung mit LiveBetTips, wählen Sie ein Username (Ihre email Adresse) und ein Kennwort aus, um den Service und Ihr Konto zu aktivieren. Sie sind ausschließlich verantwortlich, Ihr Kennwort zu halten und Username, das vertraulich sind und Sie tragen volle Verantwortlichkeit für jede mögliche Aktivität, die unter Ihrem Username und Kennwort durchgeführt wird. Es ist Ihre Verantwortlichkeit, mit LiveBetTips im Falle des jedes nicht autorisierten Gebrauches von Ihren persönlichen Zugriff Daten sofort in Verbindung zu treten.

    Unser Service

    LiveBetTips stellt Phasenrat und Vorhersagen (Vorschläge) für das Wetten oder das Spielen zur Verfügung.

    HAFTUNGSBESHRÄNKUNG

    SIE AUSDRÜCKLICH VERSTEHEN UND STIMMEN, DASS WIR NICHT FÜR IRGENDWELCHE VERANTWORTLICH SIND, DIE DIREKT SIND, INDIREKT, SPEZIELL, BEILÄUFIG, LOGISCH FOLGEND, ODER DIE MUSTERGÜLTIGEN BESCHÄDIGUNGEN, UND DAS EINSCHLIESSEND ABER NICHT BEGRENZT, BESCHÄDIGUNGEN FÜR VERLUST VON PROFITEN, WOHLWOLLEN, GEBRAUCH, DATEN ODER ANDERER UNBERÜHRBARER VERLUST (SELBST WENN WIR VON DER MÖGLICHKEIT SOLCHER BESCHÄDIGUNGEN BENACHRICHTIGT WORDEN SIND), AUS RESULTIERT ODER AUS (I) DEM GEBRAUCH ODER DER UNFÄHIGKEIT HERAUS, DEN SERVICE ZU VERWENDEN ENTSTEHT, (II) DIE KOSTEN ZU, UM ERSATZWAREN ZU ERREICHEN UND/ODER NAHMEN DIE DIENSTLEISTUNGEN, DIE AUS JEDER MÖGLICHER VERHANDLUNG RESULTIEREN, AN DURCH DEN SERVICE, (III) NICHT AUTORISIERTER ZUGRIFF ZU ODER ÄNDERUNG IHRER DATENÜBERTRAGUNGEN TEIL, ODER (IV) IRGENDEIN ANDERER STOFF IN BEZUG AUF DEN SERVICE (V) ODER GEBRAUCH VON DER APP DURCH IRGENDEINE PERSON MIT BEGRENZTER RECHTSFÄHIGKEIT. LiveBetTips IST NICHT VERANTWORTLICH, WENN ein KUNDE ABGEHANGEN ODER ZUM SPIELEN SÜCHTIG WIRD. LiveBetTips STELLT RATEN UND VORSCHLÄGE FÜR DAS WETTEN UND SIND NICHT VERANTWORTLICH FÜR IRGENDWIE FINANZIELLES ZUR VERFÜGUNG, ODER ALLE MÖGLICHE ANDEREN VERLUSTE NAHMEN SICH AUF UNSER RATEN ODER VORSCHLÄGE IN IRGENDEINER FORM.


    Anwendbares Gesetz

    Sie stimmen darin überein, dass dieses Bezeichnungen des Gebrauches und der irgendwelcher das Entstehen aus Ihrem Gebrauch von der LiveBetTips APP heraus diskutieren, oder unsere Produkte oder Dienstleistungen vorbei geregelt und in Übereinstimmung mit lokalen Gesetzen, wo die Hauptsitze des Inhabers der LiveBetTips APP lokalisiert wird, ohne Rücksicht auf seine Überschneidung der Gesetzbestimmungen analysiert werden. Indem Sie die LiveBetTips APP registrieren oder verwenden und halten Sie Sie Zustimmung instand und geben Sie bei der exklusiven Jurisdiktion und beim Schauplatz der Grafschaft oder der Stadt ein, in dem die Hauptsitze des Inhabers der LiveBetTips APP lokalisiert wird.
    Zahlung
    Um auf das Wetten von Vorhersagen zuzugreifen sollten Sie Gutschriften haben. Gutschriften sind für Erwerb durch Apple in den APP Erwerben vorhanden. Es gibt zwei in den APP Erwerben durch zu kaufen Produkte. Das Produkt von einer (1) Gutschrift und das Produkt von fünf (5) Gutschriften. Jede Vorhersage kostet eine Gutschrift. Die Methode der Zahlung kann von LiveBetTips geändert werden, der zu den Kunden vor dem Erwerb der Gutschriften verkündet wird.

    Verzicht

    LiveBetTips garantiert nicht Gewinnen und kann nicht verantwortlich angehalten werden für Verluste, resultierend aus dem Gebrauch von den Vorhersagen (Vorschläge) erreicht worden von seiner APP.

    Das Wetten kann sehr riskant sein und Benutzer sollten mit Geld nur spekulieren, dass sie bequem sich leisten können zu verlieren und sollten sichergehen, dass die betroffenen Gefahren völlig, suchender Rat wenn notwendig verstanden werden.

    LiveBetTips ist nicht für die Verluste verantwortlich, resultierend aus dem Gebrauch von den Vorhersagen (Vorschläge) erreicht von seiner APP und wird NICHT solche Verluste zurückerstatten</string>


    <string name="subject">Thema</string>
    <string name="yourMessage">Ihre Meldung/ Message</string>
    <string name="send">schicken (Sie)  </string>
    <string name="apply">treffen Sie zu</string>
    <string name="filters">die Filter</string>
    <string name="credits">Gutschriften</string>
    <string name="email">die E-Mail</string>
    <string name="password">Kennwort</string>
    <string name="resetPassword"><u>Ich habe mein ? </u></string>
    <string name="register">register</string>
    <string name="accept">nehmen Sie an/annehmen</string>
    <string name="agree"><u>stimmen Sie zu/zustimmen</u></string>
    <string name="terms"><u>Bezeichnungen</u></string>


</resources>
